# Android Studio Task 1

Application on Android Studio

## Tasks

1) Установите Android Studio

2) Настройте  Manifest.xml:

Изменить иконку приложения
Изменить название приложения
Добавьте разрешение на использование интернета
3) Запустите проект на эмулятор

4) Задача со звездочкой:  Запустите проект на телефоне с помошью usb и wi-fi
